醫管局HR Officer好唔好做

今日收到interview in HR Officer 請問有冇巴打/絲打喺HA做過HR? 好唔好做？晉升機會好唔好？

Chur, 請有心理準備放假都要返工但冇補水補假。 冇自動晉升機會，因為要你再apply 工而唔會自動升你職。

而且HA 工分分鐘幾廿人見，到你有offer 再諗